睇到隔離post仲話大陸好嘅人入一入嚟

其實你地話香港氣氛差生活節奏快有無諗過係可以改變呢個地方變得慢活。

小弟我好鐘意去周圍行發現港島區有好多小店，例如好有時代感嘅古著鋪，高質素綠茶花茶嘅茶吧，有藝術特色有文化好慢活，但貴租佢地都只係能努力捱落去，你地自己有無發挖過支持過。

以香港的人才同經濟一要成為科技城市一啲都唔難，但你睇下香港政府有邊方面係有推動，只係講科技整左個數碼港出嚟都係擺，啲大學生發明新科技政府無支持無投資，最後佢地要將專利權賣俾外國得外國人睇好。

同我講到大陸有幾好，個嗰外送服務外國玩左好撚耐。

你地知唔知支那寶同微博有監控，你每日嘅生活模式就會俾佢地控制，仲有試下真支爆，你支那寶啲錢用唔到，點解，因為你啲一早係中央銀行到，成日話大陸好根本是只係想香港逃離唔認真面對呢個地方，認真上去長住，如果唔係香港人工比上面高，你仲可以咁玩。

醒下喇好無，唔想大陸仔笑香港就自強。

推